過左咁多年，而家先發現原來 李卓人 同 熱狗 目標係一致

李卓人：
狂開工會洗票 = 不公義

熱狗：
參選功能組別 = 為不公義制度背書

原來 李卓人 同 熱狗 都係為公義
頂住全部人嘅壓力嘅真漢子